怕機場失民意既入一入黎

係爭取民主面前
短暫失外國旅客民意都係必然

個解決方法在於點樣補獲！

之前咪兩小時籌左200萬美元既

點解大家唔再登報向各國有意/已經回國既旅客道歉同解釋現況？

你可能問有咩好處

1. 喂大佬呀 你無啦啦去人地國家登報道歉
人地一定好奇咩事嫁 咁咪順便宣揚開去

2. 政府無可能用私人身份去外國登報
我地有一條得我地用到既渠道去將封機場解釋成係香港政府既錯 why not?

3. 真係要留返個印象比外國人係短暫發生 同時宣傳叫佢地唔好係呢段時間黎香港
要黎就等香港光復左先黎 又或者呢世都冇機會再黎....

大家探討下有冇用

有用既話幫推下呀唔該

如果成事就要靠文宣組寫好d文 感染世人

我準備好再捐錢嫁啦

大家比d回應呀

入唔入機場

我都唔讚成封旅客路 但係係必需既

咁咪大家諗方法補獲囉

推 自推十連

一

二

三

四

聽日新聞可能已經寫死左了

迷之聲:對唔住大晒呀?

五

煲大佢

六

七

真心膠?
一樣遊客自己親眼見到
一樣你示威者登報 狗會佢自己美化自己你都唔會信啦

八

九

十

要做

俾佢走啦，你依家圍佢都冇用

癱瘓機場會失民心，民意會轉，這是政府想要的，即係政府會勝利

一個中女的意見

希望十連左有巴絲會睇到再分享

推

唔玩cancel 玩delay!!

屌你地老母 你地有無搭過飛機架？

機場現時既建議方法，希望多人睇到

8.13機場策略

818 和理非 assemble
轉載自民陣

對唔住唔係大哂 但係要做

同埋要補獲 why not?

唔係所有事登報都有用
有資源都放去更值得既地方啦

就算寫死都可以補獲證明我地係無心無意 同時保證佢地再黎時會熱烈歡迎

機場既勇武 我地要沈著應戰 呢一刻唔可以被憤怒支配

到底圍佢黎做乜！
到底想唔想多d民意支持自己？
琴日明明咁成功，點解今日要搞到咁！
唔通次次都要靠流血黎賺民意？！
前線到底係想點做架！

遊客係會見到 但可以減到佢地怒氣 同時宣揚比其他外國人 未必不可

唔需要，出哂旅遊警示，同埋全世界都知香港出事
呢個風險係佢地自己承擔，唔應該怪任何人

可取，幫推

推 721 811

問題係你失埋香港人民意
外國人民意 wfc
等機管局自已cancel 航班仲好
等啲人鬧政府 而唔係直接鬧我地

機管局個電視係呃人

就係類似咁 可以再認死狗多d

真心sorry

今日真係同平時好唔同，有班人連職員都差d 想打，又block 晒d 路，唔畀d 旅客一家大細d 老人家行過，之前都唔係咁

小心有鬼

你都痴撚線

你地成班玩爛咗

叫人洗200萬黃金幫你地保鑊？

我都明 但登報係最快可以以自己文字同角度解釋我地點解咁做

我明錢係要用係急既地方 我都會捐多d

[置頂]宜家俾機管局帶緊風向 旅客將個波俾左我地

推！

道你老母

所以話要登報提醒佢地香港外遊警示緊

你諗下無啦啦一個地區既人登報提你有警示唔好黎

佢地實好奇

塞鐵就話失民心，塞機場就話失國際支持，不如返屋企訓覺算啦

呢個年代用報紙，真是有用？

個問題係其實個公安一直唔醒你都無野可以做到

班黑衫友失晒控，金頭髮嗰個係唔係差佬臥底？

香港人民意係咩 其實塞機場已經係最和平最唔影響生活但最大效果

如果咁都接受唔到 其實佢地係為左爭取d咩？ 或者可以爭取d咩 佛系爭取民主？

如果咁冇共識你唔好塞住好過
到大家傾掂係要癱瘓先再入啦
頭一日叫好叫座, 第二日叫不了, 好好笑
你忍到俾人屌, 差佬忍唔到
到嗰一日嘅世界報紙, 你諗下邊方羸

D錢捐去幫受傷同被捕同伴
仲理外人感受，泰國人會唔會咁？

P牌仔零post彈撚開啦

以家有玩爛到咩又想分化

有鬼就緊啦 以家點都要補獲

你屌完有咩好建議 講呀

當真係玩爛左你係咪想割蓆？

我就點都唔割只會諗方法幫機場巴絲

你呢？

811

推下先

塞機場係100%既事 可以定死線818後塞！

[民意撚退散] 宜家得兩條路揀 癱瘓機場係必須！！

怕失民心唔係唔做任何野

係做完野 柒左要補獲同埋下次唔好做

人地笑番自己人柒左，民意撚做乜姐你地

我個人意見佢係鬼

所以可以將件事講成係有公安假扮引致影響旅客

同時請旅客唔好黎香港住

你D手足阻完人救援又打警車唯獨唔打犬，唔錯WO，交到戲WO。

我明 可能真係用去幫義士先會更好

但我覺得唔使全球登報

揀地方登就ok 咁樣會唔會好d?

[緊急分析]法！不！責！眾！

拎錢陪錢俾外國客有用過周圍登報

所以有必要帶起外國人風向屌香港政府

呢d錢唔慳得....

對家今日喺鏡頭前扮和平
講緊機場係好多外國傳媒遊客睇住
直播睇住成班惡意射光 衝撞警車 掟嘢
依幾幕真係唔太好睇得嚟又影響唔到班狗
弊多於利呀明顯

講明先 打自己人既我唔會當係核彈都唔割

金毛仔好大機會係鬼

事後先做囉 唔一定要賠錢
可以係再黎香港時有特別招待

其實會唔會係大家香港人諗多左

外國示威比香港激進得多

唔好諗到人地一定接受唔到先

咪晒錢， 基本上
佢地一早已經知
香港發生緊咩事
佢地都選擇左黎

而根本外國出聲
根本2個月都幫唔到咩手

停機場運作， 係攬炒
經濟損失， 班商家佬一定屌

我地自己人都未攪得掂
仲邊得閒理班外國人

而登報， 係間接向中共俾壓力

抗爭， 總不能顧及所有人

義士唔係condom

「....真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，更要始終保持理性的思考。」

「...假若我們希望社會大眾能夠寬容地看待被論定為「暴動」的「暴徒」，理解這些無聲者的訴求，接納這些無權者的諫言，我想，我們必須反思自己的每一言一行，會使我們離這個目標更近還是更遠。」

梁天琦
2019 年 8 月 4 日（更新版）(節錄)
全文：

琴日無問題呀 今日on撚9

佢地自賠食宿 表示支持我地

有幾個衝警犬嘅肯定係鬼，有個肥仔著花衫嘅警犬唔捉佢仲推番佢入機場，大家醒定啲

Push

今晚大家將個波射向兩隻公安就ok

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球.
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民
8. 銅鑼灣警察偽裝成示威者, 拘捕時把示威者的門牙撞斷, 在示威者表示投降時還暴力地壓著他的頭部, 增加傷勢

認真，d外國機場大罷工影響成十萬人都未登，佢地為自身利益，我地仲捍衛民主，自由

721 811

係班狗假扮示威者
旁敲側擊鼓吹今次事件！

不割蓆不分化

呢招有用 快d開始做

香港咁多中共國企 點解反而去搞自己啲公共設施

攪炒巴團隊請入!!! 不才有拙計 「關於機場運動」

冇錯。而且同一招連續玩落去隨時俾啲豬隊友甚至鬼犬轉晒風向，俾晒土共官媒同口交部口實之餘民意隨時逆轉。
日日勇武不合作堵塞等等會令公眾開始感到麻痺其至厭惡。
所以勇武係有必要，但係要進退有道。
和理非同文宣亦有其價值，而家應該休息一下俾和理非遊行集氣同埋文宣攻勢刺激一下土共。

上次塞完稅局大扣分
第二日即刻有巴絲做返道歉行動
重畀六七左派暴徒葉國謙嘖嘖稱奇
都叫做補返唔少飛

今次和你飛變成阻你飛
加上疑似公安被圍毆一幕
已經畀人大造文章
我地惟有止蝕
如果有巴絲聽日搞返個向旅客致歉大行動
同埋將運動tune返正為和你飛
咁就真係功德無量

其實要令機場癱瘓
只可以靠人多塞爆機場
任何阻外國人搭飛機都係揠苗助長
會有反效果
希望各位巴絲明白

都係個句：
不割席、不分化
五大訴求，缺一不可！

我知香港人大把錢
但700 萬盾牌長棍都買到一人一套
係咪真係要浪費錢係登頭版....

佢都有示威 佢都有為大家發聲
宜家係擺唔關事嘅人上枱
太古站事件同俾狗射爆眼嘅少女係好慘
但的確唔關啲外國人事
佢哋唔care我哋俾林鄭無視咗幾耐㗎
咁做只會流失之前得到嘅國際支持
中央揸更多把柄
咁抗爭真係零智慧

開返條離境啦 去機場主要係文宣啊
唔係阻住人啊

唔使理班失敗撚民意撚中計撚
班人乜鳩都話會失敗中計會失民意
根本就ON9

岩 最重要係柒左點tune 唔明點解上面咁多人屌左先

為件事好就諗方法改啦

我同意嫁 但最重要係tune返向一個正確方向先

同埋要比大家知係政府問題

登唔登報唔係必需

我希望每個獨立思考嘅人可以諗下自己到底做緊乜
其實機場今晚咁我有小小嬲 咁辛苦行到宜家
我地宜家竟然做番當日警察做嘅野

不割蓆 不分化

希望大家諗清楚要做乜野

癱瘓機場一定阻到人
文宣做得好解釋得清楚就可以得到輿論支持
記住輿論=/=旅客真實感受
旅客可以不滿 但輿論都可以係我哋嗰邊

咁按你邏輯
係咪政府勝利 然後就成功送中
啲狗殺紅了眼 民意都轉 我地贏未？

黃絲會用腦諗野架 今日搞成咁 仲邊個撐你？

成日話民意唔重要 你未試下冇和理非backup 每次示威仲有幾多人出黎

無論民意企係邊 777都唔會輸， 人人唔撐唔緊要只要中共撐就夠

示威者冇左民意 就100%輸

同意 旅客只係少數 但其他國家既人一定係多數

所以我講要宣揚件事係香港政府問題！

721

玩爆聯繫匯率睇下中共 商家佬會唔會打爆林鄭

世事無一定撐嫁

我d 黃絲group 全屌
你覺得無問題我都無野好講

你親身俾人無啦啦屌完
然後你就登報話say sorry
先唔話你登報reach 到唔到俾你屌果d 人
你真係真心認為登報可以解決到個問題
覺得d 人俾你無啦啦屌完睇幾隻字就無數？

你d 旅遊警示呢幾日先出
你估個個都係呢幾日先plan 到香港咩

呢個好
我地係要佢哋企我地呢邊

道歉就一定要啦，今日班勇武咁搞發
登報如果做到嘅，我覺得可以試

咁你認為柒就柒左啦 咁要點拆呢單關公災難？

成日話咁做咁做唔得 咁你比個建議黎

咩都有人話唔得啦 衝立會唔得 衝完點文宣點拆彈先係關鍵而唔係鳩ban

不了
如果我係遊客俾你塞完
返屋企見到你登報道歉
我會覺得on9多啲

之後和理非可以點做......

真心唔明道歉有咩問題

差在係用咩方法登唔登報

上面係咁屌

你登完都無用啦 登完人地會下火咩？

喂屌你你唔做野 人地又會下火嫁？

柒就柒左 要諗方法拆掂佢嫁ma

屌屌屌 又有撚用？ 火都黎撚埋

團結呀, 香港人
機場巴絲加油

覺得你on9定係火到反你好

又或者你有咩方法可以拆到呢單野

我靜候恭聽

好既我幫幫你個post

民意唔會因為今晚嘅事而逆轉 但係持續指責同分化會令成場運動失敗

咪玩喇
做乜嘥錢登報道歉
佢哋唔理旅遊警示 決定繼續去香港旅行喎

同意 首要係咩？

唔係屌同路人

係要幫大家拆問題

連我開post諗方法解決都入黎屌到咁

可想而知中哂分化計

屌機場單野真係咁嚴重要狂屌前線？

紅隧就識free pass
機場就又玩返total block
你block 曬紅隧時唔俾人走都唔係唔知會點嫁啦
你唔自製炸彈俾自己咪唔洗拆囉而家唔係因為機場冇飛機所以旅客飛唔到，係拉住旅客唔俾走所以飛唔到呀
講清楚主次先後先

登道歉不如 撒一撒 登X月X日塞機場 剩係退票潮先要嚇一嚇佢先 俾d實際傷害佢先識驚 道歉可以一齊登既

而家問題係主動block遊客上機wo

Block遊客上機有用？ 遊客番到屋企會打電話叫你香港政府比訴求你？佢地只會叫身邊既人唔好理既香港既事。損失既係遊客唔係你亦都唔係香港政府仲招人話柄。

阻遊客係對件事0幫助、但塞到cancel同本身上到機比你守藍底咁守到上唔到係兩回事。

法新罷工係罷工所以無得上，而家唔係罷工都比你搞到上唔到，咩道理？

摧毀好既形象只係需要一日。

最好就係 咪理佢地
我得到外國人民意又如何
佢會幫我爭取？
大難臨頭仲要顧埋全世界感受
咁邊個顧我地感受

either果班係鬼，一係就係想攬炒
但系覺得係機場勇武都未必會攬炒成功
道歉唔會冇用，至少比旅客睇到我地其實係友善，唔系同旅客有仇
而且可以同佢地傾計/講返我地嘅訴求
(幫樓主推po)

可能失哂d腥港人民意
我諗唔到任何理由一個有腦會思考既香港人重會因為一d咁輕微抗爭手段而失民心
望下上面個中女真係得淡笑

係呀 主次先後好重要呀
但佢地拉就拉左旅客 咁你以家想點？ 割蓆？

我都唔同意佢地拉旅客

我同你分別在於

你不停鳩屌但無改善方案

我就不同意但諗方法拆

你繼續屌就屌落去
但我同你講 民意唔會大逆轉
你鳩屌割蓆就死撚硬

你諗你

民意唔會大過示威者內部分化

你塞機場一日會令大家忘記哂黑警兩個幾月黎所做既事？

不分化不割蓆 幫大家補位先係岩既事

成班鳩屌軍師仲唔明

自己一路話要自己做，又要外國勢力幫
日日係到想美帝過民主人權法
又想外國 block 曬香港高官資產居留權
到頭來你就話唔洗理外國
而家你玩緊係外國有票果d 呀大哥
你係佢地今日俾你玩完
俾你都同人講香港班友仆街黎
你點say sorry 佢都係將佢果票投你對家
咁你咪係玩自己囉，自斷盟友囉
外國咪睇你自己點攪掂囉
就係咁簡單

理性討論下件事 比個機會雙方溝通真係唔明有咩好屌

咁唔想溝通既

一開始連儂牆
文宣組要黎把鬼？

割你條撚咩，你自己睇返你地而家做緊咩
民意唔會大逆轉
你自己睇我上面打左咩

淨係今日中共咩都唔洗做 都夠林鄭贏到開巷啦
加上商家佬已經跪低晒

推呀

絕對唔道歉

做下樣道歉都要啦

唔撚洗理係咩玩法

拉住旅客就做左

下下唔使理人講咩同黑警有咩分別

最重要係柒左就要道歉同改

明知個套唔得就轉plan

cool
推

612 721 811

咁我想問 到以家有邊個外國出手幫過我地
就算幾得外國人民心都好
佢地政府都唔會因為同情你而出手
利申 純討論 非互屌

行撚開啦你 你個回覆零回應你點可以幫到件事wor

你怕民意大逆轉
好 我幫你諗下登報補獲得唔得
嘩 你又屌鳩埋我做緊咩？
我做緊咪就係諗方法拆單野

你呢？

除左留無意義既留言你識做咩？

鳩屌軍師 比個建議黎以家應該點做啦

Pish

［風繼續吹］終於黎到最險惡既關頭，再唔改一定輸

唔出手幫你 都令外國人出聲屌你呀
何況都有幾個國家開聲撐

真心唔明點解要唔理 樹立多幾個敵人

我覺得即場道歉ok
但登報就唔需要
同埋唔好故意向外國人挑起火頭
佢地屌就由得佢地

而家係你地唔理人講呀大哥
instead of 登報，你俾d 人走仲實際
你攪機場可以delay, 一班機delay 5 粒鐘佢都死啦
但問題旅客走到丫，唔會一面倒屌9你 呀
而家你唔俾人走，你自己問心你係佢地返到屋企你會點？唔投對家話咪幫香港班撚樣你已經還神
而家問題唔係你做唔做樣，係你做完今日俾你影響完既都唔會受。你而家唔轉方式攪，聽日只會再多5000個旅客屌返你

如果驚失民意
最有效就係唔好癱瘓
基本上做得都預左架啦
講句sorry解釋下 理解既自然會理解
唔理解個啲就由佢啦 無可能十全十美

明既 留返d錢係有需要既地方

有機會黎緊係機場直接向旅客道歉啦

唔好再拉住旅客唔比上機啦

但要諗點令到政府停機場運作

唔好嘥錢啦，你畀人阻完上機，會唔會見到報紙頭版印住「sorry」就原諒大家呀？

我不嬲講緊要轉方法搞+拆掂今晚單野

仲有我幾時有唔聽人講 你講到好似我有份拉旅客咁款做乜撚

成篇文不停割蓆話你地你地

笑撚左 睇完你回覆我除左得到一個答案 轉plan之外

我完全睇唔到你想點幫今晚單野解圍

直接向遊客挑機個啲我都反對
自己做好自己就得
唔好再火上加油

同意呀 要明既會明

但道歉一定要做

唔癱瘓影響唔到政府呀問題係

push

咁換個方法 係機場送機say sorry 如何？

[急] 停止分化, 停止互屌, 諗點善後!!!!

中共出咁多詭計 可見中共好怕人佔機場 做對了

如果做衰左d人都唔會睇你 正如你都唔會睇大公報一樣 支持你既人先會關心你

呢招ok, 道歉唔係萬能，但將自身拉低的確係有效攻心手段

政府用唔到呢招係外國人身上

但我地得

唔登報 我地都可以送機加道歉 制造弱勢面攻心

請停止任何失敗主義
善用不推post功能
不分化 不割蓆

所以就係想帶出
癱瘓機場就一定會失民意架啦
唔洗因為咁太過介懷

道歉可以啊 各有各做

無論如何，班撐你地圍機場嘅兄弟姊妹無乜gear，兄弟就冷靜D，比全世界睇下個林鄭政府幾不義、幾仆x。

同意 幫你推

好多好多人跟本睇唔到, 佢地唔會睇D狗係點, 佢地只知道你地妨礙到佢地, 另佢地損失, 這班都係性格自私的人, 但我眼見哩種性格的人數量唔少. 佢地覺得和平就係淺黃, 有事唔會變藍, 只係一直罵黃

你咪繼續覺得登報say 句sorry 可以無數囉
而家我擺明唔受玩捉鬼捉上腦，為攤機場拉旅客
講句你地就係割，你都弱撚智
你眼前就係要轉plan, 玩另一個方式
可以delay, 可以塞爆，而唔係繼續拉旅客
你所謂既登報係完全無助件事

機場同地鐵唔同。地鐵不合作可以玩，但機場係用黎文宣 希望外國勢力幫助 唔係令外國勢力憎恨我地！ 唔好再block外國人。 我地要靠外國傳媒幫手。 就快又要全球登廣告，唔好搞衰呢件事。

同意 同時唔好屌今日前線咁勁

可能情緒或被人帶風向

兄弟爬山！

不分化不割蓆！

岩呀 兄弟爬山！

同意 極度自私既人係無需要理會

今日有兩個重要信息
一係要拆鬼呢招 對家玩spy防不勝防 要想辦法破狗狗情報網/截取狗狗情報
二係前線手足呢兩個月壓力好大 情緒控制唔好 可能要休養下 和理非要出場

其實今日好小事 與721 811相比 雞毛蒜皮
文宣 要拆今日單野 盡量冷處理

做得過

無人話可以無數 只係減低傷害

你唔受係你既事 我都唔受但唔會狂屌

眼前仲有好多事要屌
單單黑警都可以屌廿日

我亦唔想再同你爭論登報有冇用

因為上面大家既意見我已經整合左
現場送機道歉仲有用 留返d錢去其他地方用

最後 你都係無提出過任何幫助解決今晚單野既方法

Anyway 多謝你既無用回覆
你可以出返去繼續屌今晚單野做更多無用既事

但要留意民意是勝利的關鍵

同意 道歉加冷處理
主力focus係 兩隻公安身上

正如你所講 極度少數自私人唔好哂心機去爭取

同時今晚短暫阻旅客 唔會令民意忘記黑警暴行
只要將焦點放返起黑警（兩隻公安）身上就可以了

可以end 呢個post

多謝大家

你可以繼續自己沉醉係自己既世界
呢盤棋行左六十日，你錯一步可以由將緊人軍變被人反將再抽車。
當日宣傳去機場時係為咩？和你飛
係和你飛，唔係阻你飛
而家做緊既方向錯左，就唔話得唔屌得？
唔割蓆唔代表你睇住行緊去跳崖都唔出聲
當日和你飛係要同世界講黑警同港共醜惡
而唔係變左同世界講香港示威者係獨裁
你唔明就算
機場係一路係玩文宣
而家變左咩你有眼睇
你唔諗點樣撥亂反正，反而諗我繼續去跳崖
最多帶多條繩係我跌落去時可能幫到我唔洗跌咁傷
咁樣你會唔會有d 倒果為因
你今日整嬲左d 旅客，冇得回頭
我地要諗聽日點樣可以做好d
點樣可以令聽日唔會全部旅客都係屌我地
我只係知道繼續咁做
今日將五千個盟友變敵人
四日後就有二萬個人帶住不滿，
同多係佢地身邊既二萬人講
香港人係唔值得幫

推 其實九成人都體諒 係我地自己驚

建議日後活動方式：

１ 好似一星期前咁只需要坐係度，唔好阻人走，唔好去離境大堂，只去接朋友機
２ 只坐係度，大家咁和平，跟本Ｄ鬼都唔做得Ｄ咩，所以唔使捉鬼。如果佢地挑起騷亂，影低佢

以上是小弟愚見，大家冷靜呀，距離９／９（美國國會開始開會）只有廿多日

不分化，不分割

一如既往 無意識去善後 鳩屌

沉醉係自己世界既係你

我就出去繼續係用不同模式去支持單野
你慢慢係度屌

自己繼續衝然後對件事冇幫助
你識用唔同模式就唔會唔聽其他人講係度9up